6月14頭場黎講,最好聽係咪黃色大門?

除左呢首 ,我諗我會揀埋不吐不快,笑忘書同喜帖街,其他歌感覺好普通

靈魂相認

只是太愛你，預言書

預言書OK既